東周刊：民陣記者會幕後大台=泛民

泛民打手全面進場清洗太平地

東周刊：民間記者會幕後大台=泛民

打錯字

幫你推～

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

被人發現咗添，死啦場運動會唔會就咁完㗎

大台已死，有事燒紙。

點算，黎智英又收錢

完了,隱藏左咁多個月出事了

我真係唔知呀 你好叻呀

嗌左小心d黃左啦依家

屌!!!揚左

到今日仲響到尋找大台，試下拉曬民記睇下係咪真係會即散？

HKFBI

引述埋d假新聞入連登，你估你會成功咩？